有冇人想夾 apple music ?

spotify cut 左好多歌 頂唔順 想換 apple music

我想

留tg

齊人未？
想夾 thanks

Me

依家3個人。

仲有2個位 我依家tg 你地

@11:13 11/3/2021

@hohoalex
齊人嗎師兄?

未

想join 💪

唔係6人咩？

成日唔應機。 一係就未比錢

仲未夠6人 又要假定d 覆d唔覆d既人

Add我未

仲有位？

唔再加人了

講完一大輪 又唔覆 又怕依樣果樣 做攪手又煩